有冇觀駕既巴打

見到棍van 有漸進班同 速成班
速成班就少3堂
但唔知會唔會學唔夠
有冇巴打報過

夠啦

巴打報過？

其實都係差幾粒鐘姐

堂唔好嫌多
學多幾堂
信心大d 同操熟架
肥左再考錢一定駛得仲多
利申：觀駕油塘1 take pass

印象中速成+補堂同漸進價錢好似差唔多

可以考慮報速成，再加千幾蚊包重考
價錢同漸進差唔多，就算第一次fail，重考都可以汲取失敗經驗，感覺上抵過漸進
利申觀駕2 take pass，速成冇加錢包重考

係咪加果$1200包考

係，好似最遲上最尾幾堂前要報

我報漸進
開始出路都幾驚青
慢慢先渣熟少少
自問唔係叻仔 感覺渣多幾個鐘好d

不過上面巴打話速成加$1200 都好似幾好喎

我報速成棍波貨van，聽日考中期試
好緊張

之後再加堂都得

加油

想問吓觀駕26 cheap plan 19 節夠唔夠

淡定D 當個考官無到就得架啦

有啲擔心
次次練習都無問題 但模擬炒左

官駕速成, 個陣加埋雜費先好似9000左右
你要記住其實學得車揸得車就冇得驚
所以我覺得其實個3堂差唔到幾多, 主要係個駕駛員質素, 上手快唔快

油塘1take pass, 而家日常揸緊車

pass左